午餐：17112017（TGIF）

無甜醬

唔鍾意又鹹又甜

完滿

正呀

我食腸粉都唔落甜醬

我係落豉油同花生醬
腸粉好滑

好幸福呀弘b

想食啲燒賣

吉妹 石仔呀

弘b鍾意胡鴻鈞？

我覺得佢唱歌好聽